## Примеры эндпоинтов

Эндпоинт мы будем записывать следующим образом: `{METHOD} /api/{VERSION}/{CLASS}`. 

- METHOD — GET, POST и т.д.
- VERSION — версия API (в нашем случае будем использовать `v1`)
- CLASS — класс объектов, к которому мы обращаемся. Обычно они соответствуют названиям классов в программировании или коллекций в базе данных. К примеру, если там указано значение `users`, то эндпоинт `GET /api/v1/users`, вероятно, отвечает за _получение_ списка пользователей. Давай рассмотрим другой эндпоинт: `POST /api/v1/collection`. Скорее всего, он отвечает за добавление какой-то коллекции. 

В задании же требуется описать 4 эндпоинта с методами из CRUD (один эндпоинт на каждый метод). Тему приложения ты уже знаешь!

## Эндпоинты

1. GET /api/v1/recipes - Получить список всех доступных рецептов новогодних блюд.

2. POST /api/v1/recipes - Создать новый рецепт новогоднего блюда.

3. GET /api/v1/recipes/{id} - Получить информацию о конкретном рецепте новогоднего блюда по его уникальному идентификатору.

4. PUT /api/v1/recipes/{id} - Обновить информацию о рецепте новогоднего блюда по его уникальному идентификатору.

5. DELETE /api/v1/recipes/{id} - Удалить рецепт новогоднего блюда по его уникальному идентификатору.

## Примеры запросов:

1. Получить список всех рецептов: GET /api/v1/recipes
___
2. Создать новый рецепт 

POST /api/v1/recipes
Content-Type: application/json

    {
    "title": "Моретум",
    "ingredients": [
        "Сыр",
        "Чеснок",
        "Майонез",
        "Оливковое масло",
        "Соль",
        "Зелень"
    ],
    "instructions": "1. Подготовьте ингредиенты. 2. Натереть сыр. 3. Чеснок надавить в прессе для чеснока 4. Мелко нарезать зелень. 5. Смешать в миске сыр, чеснок, майонез, оливковое масло. 6. Добавить соль на усмотрение, 7. Подавать с хлебом"
    }
___
3. Получить информацию о новом рецепте с конкретным идентификатором, например 10

GET /api/v1/recipes/10
___
4. Обновить информацию о конкретном рецепте с конкретный идентификатором, например 10

PUT /api/v1/recipes/10

Content-Type: application/json

    {
    "title": "Моретум",
    "ingredients": [
        "Сыр",
        "Чеснок",
        "Майонез",
        "Оливковое масло",
        "Соль",
        "Зелень"
    ],
    "instructions": "1. Подготовьте ингредиенты. 2. Натереть сыр. 3. Чеснок надавить в прессе для чеснока 4. Мелко нарезать зелень. 5. Смешать в миске сыр, чеснок, майонез, оливковое масло. 6. Добавить соль на усмотрение, 7. Подавать с хлебом"
    }
___
5. Удалить рецепт с конкретным идентификатором, например 10

DELETE /api/v1/recipes/10
___
